聽日又開學喇...再唔上床訓就俾媽咪鬧

好想玩多幾日

未做曬功課

你好快啲起身喇 如果唔係又俾媽媽鬧架喇

唔想返工呀